燒山係clubhouse 同沈旭暉再次討論進擊的巨人

係討論點樣可以保存香港identity/民族性 上，燒山講左一句：民族就是歷史，歷史就是記憶，你睇進擊的巨人就知。

如果香港人好似調查兵團咁就好了

我一直都好想睇，睇左第一季都睇唔到落去咁

你而家開始追返咪得囉

今日幾好聽，好多上一代嘅香港移民（40歲up)分享，講係外國點樣教仔女語言同文化，喺係連登睇唔到。

真啊,但係好快會悶...成日重重複複,d 論點講完又講,希望班主持愈搞愈好

蕭生迷上左巨人

開套野黎睇,我好講心情...慘

認真，第二同第三季最精彩

的確係慘，但係咁樣先係現實發生嘅事

第四季比前三季更精彩

好感動連登有人聽蕭生

唔知點解而家漫畫POST同埋動畫POST都推得慢左好多

第二季的確精彩，不過第三季就兩睇啦，上半部分文戲為主，比較悶，下半部分打戲多返啲

如果你有追漫畫就會好清楚

有無人可以invite 我

最後咪又係滅唔到世兩族人攬頭攬頸happyEnd

而家既民族主義過份強調一啲唔存在既野例如香港民族
而忽略左歷史上既事實例如香港人大部份係由中國走難落黎既有錢人, 後來又有啲人貪圖榮華富貴移民落黎, 本身既原居民係被清朝排斥既一群人, 佢地可能好接受英國人帶黎既改變

clubhouse
之前話佢係用中共技術叫人唔好用個啲人去哂邊

無咁簡單

睇左漫畫最新一話未

人哋俾把聲都唔怕啦，反正佢哋喺外國

燒山: 遲啲有時間睇埋鋼鍊03同FA
設計對白

an災撚：有冇人可以upload個mp3/podcast?

第四季直接顛覆咗班人既價值觀
睇艾倫慢慢成魔 打左膠嘴巴
好撚柒正喎

下？

不如睇埋高達

今晚聽過 clubhouse有啲人喺牆內講2019年嘅事同感受......

其實好多人而家都有好多invites,但係要互比電話人......
有錯勿屌

佢平時其實有咩做？
仔女又大個
工又唔洗返？
有冇工人？

應該要有新聞link 住佢先會睇

有冇重播？

應該難少少

咩有咩做啊，人地忙過返工

原意就係唔想重播有d仆街會錄左

唔好劇透啦艾主席先冇變壞，佢初心一直都冇變

香港人應該會拎雷槍互射

收皮啦 大灣暉 14年就水人唔好打國際戰線 聯合聲明不是條約
16年 新加坡撈唔掂就返香港呃食 叫人上大灣區
19年就共產黨民主系列黃特首 要香港人用民意endorse非法政權

其實成70歲人
雖然有助手解釋 細節位有啲錯
但個gist都講到燒山算係咁
唔少60歲仲會先入為主覺動畫幼稚

錯哂 係因為互相冇信任而自傷殘殺

更唔好講咩跟團長送死

九成人應該即場投降

無艾倫

第四季第六集真係好好J

同埋團長

艾倫鬼嚟㗎

有團長都冇咁多死士跟啦

70歲成身apple野已經好過唔少人啦

幾多後生充名牌

快啲睇埋落去啦你唔會想像到之後發展成點

團長可以令新兵變死士

Sorry 其實我都係動畫撚黎
我應該唔算劇透過

真。神漫

唔好爛尾

根本最終季同前幾季係完全另一套野黎
正好撚多 可能多得頭幾季鋪路

多得前幾季鋪路呢季先咁完整

就埋尾
追得嚟差唔多

頭3季都只係序章，都係為咗第4季舖路
第4季先係真正開始

唔捨得佢咁快畫完

我嘗試過聽類似谷阿莫嘅簡介，亂到飛起🥲

巨人真係愈後愈精彩
劇情反轉再反轉

我都係好似冇咗動力煲動畫咁

以前都唔係咁

點解冇動力煲嘅？

去到最尾都係

咪撚聽依啲咩解說啦
浪費哂，係對一套好作品嘅侮辱
自己睇啦，由第一季第一集開始睇翻，一度睇落去
你唔會後悔

真 極力推薦
班解說友可能自己都未必有認真睇套野

呢啲解說害撚曬啲好嘅作品

除非佢好吸引識釣你，好多時第一集都睇唔完

真解說嗰啲憑咩覺得自己睇得明套嘢
有咩資格解說

巨人第一集都應該算係近10年最吸引最震撼嘅第一集嚟

我近排都追緊
睇到第2季
成日搞唔清入面D地理野
D區域同圍牆名
劇情一提及到就LOAD唔到究竟講緊邊度
係咪要重睇?

真係好唔安全。就算clubhouse冇技術上嘅安全問題，佢嘅開放性決定咗clubhouse係類似公海嘅存在，同喺連登唔應該自爆一樣，喺clubhouse講野有必要小心。

死清光

迫自己記下啦
呢套野值得你用心去睇

我有時為左慳時間，連twist plot 嘅戲都會睇純文字，一樣過到癮，係會有d 浪費，但睇字有時透過自己想像會更精彩，少少似睇小說咁

最緊要記得3面牆個名就得
地區名唔算重要

咁我同兩倍速重溫返先
因為D名真係好複雜

文戲先係最精彩

老實，係clubhouse 跟本有唔少人係搵食，食女食仔又好搵錢又好

無invite code

有時間嘅話緊係好
巨人係好值得重溫，同埋好多時同一集你都要睇多幾次先會明/消化到

腦燒會唔會屌艾倫法西斯？

我諗好多人都想invite 大家，但係要有電話
最好你去d WhatsApp discussion group 問

建議你繼續睇落去
睇曬第四季先重睇
去到最後就會發現啲野 明曬通曬

以前睇1、2 我睇到 19999
依加又睇埋台灣啲人解釋 佢地成個歷史
完全覺得巨人真係好宏觀 諗到勁長遠

只能夠講巨人真係一套值得你比時間比心機去睇去鑽研嘅一套作品
比大部分戲/劇都值得

信大家

巨人絕對無佢引伸到咁遠

由第一季第一集開始睇翻啦
一開始睇你就會停唔到好快睇到第4季
記住要全力避劇透，唔好喺網上search任何有關巨人嘅嘢
依套實在太容易中劇透

調查兵調喺社會係小眾，極少人支持，最後差唔多全黨死清光

咁蕭生同沈生作為公眾人物，本身就身份同政治觀點都已經公開，人又喺台灣。佢哋真係唔怕私隱問題嘅。
但係我始終唔明一點，佢哋用clubhouse嘅時候，無意中已經為clubhouse背書。對clubhouse嘅安全疑慮未得到解答之前，咁樣做好咩？

想簡單問下個延伸有冇魯魯修咁遠？

畢業於聖保羅書院、香港大學歷史系，修讀港大歷史系碩士時輟學。

至少死剩主角團

香港人係嗰班屌尻調查兵團送頭嘅

基本上有一大批人都唔會用假名（尤其唔係香港果班），仲會用真名（藝名）真相吸客吸女吸follow

艾撚唔係魔先

佢一直只想自由

蕭生搞死左巨人

到而家都覺得冇一套動畫嘅第一集可以咁好睇

我以經唔記得，剩係記得個節奏超慢

同一開始嘅香港手足好似（14年或以前）

佢算係咁 七十幾歲人都繼續接觸新事物

唔好再踩港得唔得

香港人 係 對人特別憲兵部隊
牆內有勇武 督灰
衝就係鬼（衝出牆外）
得閒就扮同你係同一軍人 over my deadbody
有事嘅時候就 WFC

第一集？
咁你肯定記錯

開場己經超正

首歌無敵lor

有，仲遠好多同深好多

燒山 識條春咩，杜琪峰都叫佢收皮啦

佢好似一開始都開口埋口都要巨人冚家剷 只係左膠唔當巨人係生物啫

第一幕已經係好震撼

但係佢好大方，冇數過佢半句

但現實係爭住做憲兵有咁hea 得咁hea

其實fb都奶共背後有冇中共參與又冇人知,我覺得自己決定如何用先重點,好似之前台灣百靈果節目就係利用個平台同新疆人交流上埋新聞,重點係點保護自己,希望有新app取代

比喻錯哂

到而家都忘記唔到第三季世界真相篇個股震撼打生打死付出咁大犧牲，到頭來巨人同牆外世界竟然係

係真係好深，唔係個個都會睇得明
唔好比佢前期嗰啲少年漫熱血元素呃到，以為又係啲幼稚嘢
前期嗰啲只係諫山創為咗吸引多啲人睇嘅包裝嚟
慢慢睇落去你就會知咩料

同埋睇巨人千其唔好睇完真人電影版當睇左
兩回事黎，好多人就係咁miss左套世紀神作

珍

最鍾意呢d有n個層次嘅作品

呢點真係好寫實但係呢啲嘢唔係人多就一定啱

唔怕講出嚟喎，已經播咗

燒生死毒撚

我驚我估到

我都唔知 明明以前可以一個暑假煲晒幾百集嘅海賊王

洗撚佢講咩

可能佢第一同第二季之間隔咗太耐

on99 不過都明嘅 但巨人都聽啲垃圾channel講就哂咗啲囉

同我一樣，應該係年紀大左，同而家太多野睇了

全世界數一數二多人聽嘅廣東話channel 又唔怕聽嘅

Passion 冇左 新番少睇左 反而會想重溫以前啲動畫
家庭教師 棋靈王 結界師 嗰啲

因為年紀愈大，愈少抗風險能力，睇動畫如是

呢個真
呢個年紀仲肯接受動畫同分析埋已經好難得

clubhouse 有無playback

其實冇乜特別，可以唔駛聽

請問邊度有粵語第一至三季呢？之前TBB播過，重睇要用CCTBB SUPER？

見你上個po又話咩要喺香港驅逐巨人
好心ff少陣啦

「我曾經以為海的另一邊是自由
現在發現海的另一邊只有敵人
將敵人全部殺光，我們就能獲得自由嗎？」
唔洗睇到馬萊篇，當年追漫畫追到呢幕，已經知巨人非池中物估唔到揭露伏筆之後仲可以繼續上
一套講民族、歷史、生存意義可以講得咁深刻既漫畫，難怪連老燒都會讚好

想知邊個叫佢睇

我無變過

我想要既牆外世界唔係咁

見到佢個名你都冇反應就知你唔係蕭生嘅粉絲

我就間唔中飛嚟睇蕭生（唔係集集睇燒生）

死剩個位數？

我人網前已經有聽,同埋冇咩睇人名習慣

隨左退休人士,好難聽q 晒喎

除*

睇埋實教啦，好撚有深度㗎睇完實學到好多嘢

有冇得聽番

我都係今年農曆新年先由第一季追
放假冇野做幾日睇晒頭三季
有d網有得較speed
文戲又可以1.x speed咁睇左佢
已經追到嫌動畫慢睇到漫畫最新
真心推薦 非常值得睇

根本就係

重要關頭左膠上身呀嘛

機會微,clubhouse 原意唔傾向留底

蕭生同沈博士id係咩

玻璃心新聞之類

25自己友?

香港出過調查兵團架. 不過,

網民:「咁多人先出得一團幾十個人既調查兵團, 香港已死」

網民: 「呢個人咁似巨人, 係咪鬼」

有心人: 「係唔係都捉鬼, 捉撚飽佢, 唔撚入團了」

網民: 「如果香港人好似調查兵團就好了」

stephenshiu
avengercargo

獻出你嘅心臟
燒山好波！

仲未有人整進擊的燒山gif

好想要始祖嘅力量

明明調查兵團先係最左膠果派
仲打算用對話解決問題

艾倫都係調查兵團，分左家啫

佢成身apple野
唔平嫁
全部最高規格版
平時又冇晒命
都係著廢老衫出來9up

杜琪峰 =公民黨
唔通話法治已死斷自己財路咩
咁都有人信

又真 咁有錢唔玩女玩車玩錶
成日拎住d書起到睇

可能睇書好過睇女

普通人又要做家務返工返學等等

佢就係咁9up

香港民族一直都存在
只係過去一直無教

你講既下半部其實係民族構建

乜撚野黎
就咁睇落就好好差好多皮

講咁多 我只係同意「非法政權」4字

用外觀定血統定義民族？
英國土生土長，父母一半香港一半福建佢係香港民族閩南民系定係都係大中華民族？
咁「中華民族」或者「香港民族」同英國人對立既時候，佢受到「民族」既呼喚係咪應該背叛自己國家幫助敵國或者「同族人」
對面利用「民族」依個啅頭輕易得到唔少免費人力資源

燒山睇巨人睇上腦

佢隻眼好紅 好癲日日好夜訓